世界杯32強全部誕生了

亞洲
日 泡 袋 伊 沙
中北美
墨 巴 哥
南美
巴 烏 阿 哥 秘
黑鬼
尼 埃 塞 摩 突
R
俄 英 瑞 法 西 葡 冰 比 德 波 克 瑞 丹 塞

🇸🇪

北非五佔三
北人白過你
唔可以叫黑鬼了

畀你條辣殺痴到餐

好啦，咁叫啡黑鬼啦😩

何達搞政治啦專心 足球唔好理